覺唔覺香港地都有唔少靚女？

搭一程地鐵，已經可以見到3 4個靚女
其餘就正正常常普通樣
士多啤梨暗瘡肥婆反而變咗瀕危物種
所以建議各位巴打持有暗瘡肥婆，皆因稀有度同bitcoin差唔多

嗯。

行左陣裕華國貨，真係可以一個30歲樓下既都冇

後生細仔好地地點會去裕華先得架大佬

有歌你唱 裕華國貨 服務你阿媽

靚仔好少

係

我地唔爭氣

[img]圖片網址[img]

有咩好討論

王心凌啲post大把啦

好想擁有

銀行都有唔少錢

銀行都好多錢

六合彩都有人中

明明靚仔多過靚女

ff

肥婆自卑唔出街啫...

事實其實係大把肥婆有自信過你